有心事嘅入嚟擺低 無嘅入嚟吹水 （320)

唔小心三百一十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

slow motion

初戀

我以為初戀黎sor

點解唔美心？

9

其實奶黃本身我覺得唔好食 奶黃其他嘢ok 但月餅唔好食

只係比起上嚟 傳統月餅 冰皮 等等 我覺得仲好過奶黃咁解啫

安全期唔係百分百安全 安全套唔係百分百安全 咁你覺得依個係答案未

安全套唔係100o架

引唔到手巴出黎

[member] 可能係個天想佢做爸爸 [/member]

垃圾嘅我

我唔理你咩

明明我係到個陣都會覆你

wtf
有無自殺研習班 (巴打篇) 我想join多d

我真膠

不 我只是真膠

好 但我諗唔到正面

睇你好唔好彩啫 有人不設防 幾年都冇仔生 有人一擊即中

爸爸唔好唔要我

好勤力

有冇機械熱身篇

阿叔出城了

憨態可掬

咁諗埋反面

咁你要向cyin拜師學藝

MEXICO 個mix靚到

我有興趣 如何join

男明星

我屌你老母

可能無左負面情緒 我係一個正常人 可惜負面情緒伴我存在

好 已經放下面子了

ok 做中國人

負面也是best

咩黎

ok

？？！！

你唔使入嚟啦怕你尷尬

點解

有咩尷尬 係咪我去日本時發生左d咩

我唔鬧交

幾可愛

可愛

正喎

眼訓死

死未

唔知

但幅圖條女真心幾正

想識

不了 我寧願要呢條女

c dog =_=

jer jer dllm

正

呢條女係我㗎想問你爭咩

女女

原來係 cyin 咁我唔要啦

開始無乜靈感

幾時請食飯^^

毒L中意二次元又有錯

佢話自己係女女

喵 (ฅ´ω`ฅ)

why要請

冇 。
因為我曾經試過
中國係少女時代接我出黎
變成真實毒撚

萌死我了

成個5p台都知>////<

leo gor 徒弟在此

經典

牙杰走la,巧多閃光彈

帶返副超先

就快閃死

一齊帶返副超

圓扑扑威啦 高大靚仔又有女

比卡 比卡

圖?

呢個真

琴日單挑我有去睇
見到圓扑扑身型可以一拳打死人

想要？

我又玩

食女王

she she ok

小妺今晚去食雞煲誰join??

原來你今晚得閒早知約你啦

今晚老細請書展慶功宴

返到香港 又係頹m嘅日子

點解榴槤麥旋風25$ 上次唔係四十幾？

幾好味喎 但加一球已經成40蚊 一個正餐價錢

Lm

mm

新豆lm

麥旋風一定係曲奇最好食

agger

發現City U啲紙勁好寫

點解啲人講屌你老母係DLLM
粵拼明明就係DNLM
你=nei5

香港人懶音多

m記播天才兒童

應該慣左 lei5

近排買左英皇歌

突然咁講既

之前m記播River 應該係近年唯一一首有粗口既hip hop歌

Eminem嗰首？有播咩

係ar 幾個月前有播依家無lu
00後竟然sick聽Eminem

雖然唔係fans 但都有聽過一兩首

試過聽到00後抽Gucci gang

小圈子

真

自私約

我地俾人杯

不想做人了！！！

一齊針啦
上連登都俾人杯

呢個唔識

我唔係囉

點抽法

Ok 皮已收

fku

有得移民走唔走
但好驚新環境

立即走啦 玩音樂要加油呀

加拿大

其實我叫識Nancy
我舅父識佢老豆
細個見過佢

remix個比賽我又玩先

思緒凌亂
不能思考

快玩 我等聽

發生咩事呀

有無人見過會員靜靜

好似唔見左好耐

靜靜不見了

吹 咪信

我好似識你

相認?

where

都係你樓下好啲

我識你

我真係識你

洗唔洗我whatsapp你

到啦 落黎啦

廢事比你老母知到以為你搞gay啦 你落黎啦

膠 記得你之前係連登扮 小學生

hi

如果佢重視朋友多過你, 係咪我太霸道啦？

有！pmed

講多d!

巧惡４

正 高汁啲隊員
由佢地啲dance就知
完全放開黎跳 佢地個種青春活力真係好撚吸引 雖然真係有啲狂

真係可憐，當日有人畀人圍攻我當無落井下石。依家就搞人

今日又開工捱到7點？

唔係 你要理解下發生咩事先

你覺得真係掟石咩？明明就係我地執起d石塞落自己口

電影quote

你覺得有需要額外出面開一個post搞？

唔係我開 都無打算開

算，等靜靜同hand ching返先長駐

依家又變我問題呀？

咁我走囉

唔係，某條契弟噉中意推我舊post我決定以後唔會再幫佢

下次講清楚d 你咁樣quote我講 以為我得罪你
btw 你u要加油 你叻仔黎

算，條友變本加厲見人就咬

要得罪我好難

扮工
帶電腦出黎歌
但屌佢老味個cpu唔給力
做唔撚到 on99咁係到聽歌

我仲係到諗我做過咩

冇

轉咗行？點帶得laptop

玩咩 ？做片？

冇
就咁帶lo 又

玩歌

有無得聽

都使唔到
得home台機夠力做

又冇錢出macbook

買個interface

返到屋企已經1點 1點前訓第二日已經失敗

關事嫁咩

有interface

唔洗用laptop cpu?

e家按個chord啲聲都爆曬

較buffer rate 用interface driver

遲下買 用住home機做住先

仲未搵到工

加油

你之前返咩？

漏晒啦

Sales

粉 可否養我

我聽日簽約了

邊間

Zara

狗也不屌。唔好去做

有咩經驗分享

垃圾公司一間。佢比你好高時薪咩

唔高啊 但我冇嘢做

求其搵另一間啦

我見好多pt都$60

搵工巧難

係咪合約做幾個月嗰啲

邊洗

咁係咩

所以都唔要求咁多住

說話唔係咁講。仲慘過做狗喎

有咩工唔狗 你搵到再推薦我

粉

文妹 久沒見

1001

噎

冇人既？

真係冇人既

有無人？

有

女神真係好正

你同佢近期有無咩進取d既交流？

無呀

早

早晨 好耐無見

我見今朝冇人

早兵

早晨

難聽D講，拍拖拍到咁不如唔好拍
唔係獨立就大哂架喎
都要諗對方感受架？

Hey

我同佢係小學同學嚟 但唔係同一間中學 要計嘅就識咗十年到
大家有sc儲開火 佢有幾次主動約我出嚟行下 我主動拖佢隻手 就一齊咗

但中學六年唔係同佢一間 唔知佢點 再加上佢好少講起佢個ex

我唔想咁 我要同佢去落去㗎

我平時同佢wts都係同佢講下我做緊咩 朝早講早晨 放lunch 食晚都講 有時就send下snap

係 我哋雙方爸爸媽媽都知我哋拍拖
佢都有認我係男朋友嗰啲

唔知呢度可唔可以講下生活既心事，
因為自己輕忽 錯失左一次好似好有價值既學習機會，覺得自己好廢 好差 心諗點解自己可以咁蠢
點樣調節個心情好

係 我都知我過份咗 所以我都道歉 同去講返唔到
但有啲嘢睇嚟唔係道歉完就冇事..

都係.. 睇電影 去台灣（都冇埋）

你嘅意思係要搵大家嘅共同興趣？

有 初初未一齊嗰陣都喺sc到trash talk
到一齊一個月嗰陣佢仲會多嘢講過我添

但慢慢到𠵱家就 係 好 emoji

𠵱啲係咪就叫風水輪流轉

我覺得因人而異 極端啲講 兩個人性格 環境完全唔同都可以砌得埋

真係兩個月咁短時間 可以變成咁 好似真係有啲問題

會傾 我返到香港就搵佢傾下

但𠵱家先兩個月 會唔會係需要多啲時間磨合下？

啫係咁 除左飲飽食醉去玩之外
一段關係需要心靈交流溝通
相處模式 磨合性格等等
你地唔面對呢d野基礎唔穩呢
就感情好化學好虛無
可以突然悶左就無feel
我諗你要拎你地之間既問題 性格 習慣 等等出黎講

但如果以正常走下坡形態 一定係最初開始係最激烈 只會走向下坡

應該係佢爸爸媽媽知道咗我同佢齊
而我第一次見佢爸爸媽媽搞禍咗
我又心急 想約佢哋食飯 煩到佢
仲有台灣件事..

呢啲嘢睇人 正常都應該以子女為依歸

問題大致喺上面講晒

我份人性格就好冇自信 好多時一遇到問題就想即刻可以解決 唔鍾意拖
而佢性格 以我咁耐以嚟嘅理解就係 其他嘢可以好求奇 但一遇到自己好重要 好重視嘅就會好認真

我習慣就 以覆人嚟講 有人搵我嘅 我喺冇忙緊嘅情況下 會第一時間覆人
而佢就 會做埋手頭上嘅嘢先覆 可能佢睇緊睇片 緊埋先覆咁

我都明 話晒都係自己嘅骨肉 心肝寶貝
但我𠵱家除咗話可以約食飯 慢慢畀返一個好印象佢哋之外 就乜都做唔到咁

Sorry令你誤會
我意思係 拎果d野出呢同佢傾
睇下大家點磨合 點互相尊重遷就

首先同左條女say sor先件事搞到咁

我都唔好意思
多謝你肯覆我 解答我嘅困難 唔該你

有say到 但佢點諗就..

頭痛

肚痛
因為無得查
同醫生講屙左兩輪個肚好唔舒服

Thxxxxxxxxxx

好重要 但冷戰咗

新地

等

係

cls

推得一頁wtf

好餓

無你上黎嘛

let's get fat

Why dun eat

push

wait

點濕法

近排有個男仔討厭咗我
有半個月瘋狂同佢傾電話
一個傾7-8個鐘
佢都有講鍾意我 好掛住我
想見我 抱我 錫我

前幾日佢話對我依家係朋友個隻鍾意 少少愛情
我再揾佢 佢已經有少少唔耐煩

項唔順 抖震

年少多好

好多中學生上連登㗎

G o

呢幾晚訓得唔好

有無發夢

有 係咁夢見 中學暗戀個女同學
個女仔而加同我個朋友一齊

在夢中出現自己喜歡的人、或是暗戀的對象，最主要還是日有所思夜有所夢，但是夢中的你們是否有互動，將是未來發展的關鍵喲。

夢見自己暗戀的人，而且不止一次，說明你在心理上已經過份的壓抑自己，同時情緒低落，建議你應該振作起來，最好找朋友聊聊才能解開心結。

夢見暗戀的人，在夢中和對方接吻，或像情人一般的交往，代表你和他能成為情人的機會很微。

如果在夢中隻可從遠方望對方，表示你和他實際上溝通有問題。

如果在夢中看見對方離你遠去，代表實際上你和他是有機會發展的，隻是你常常錯失機會而已。

夢見暗戀的人對你很冷淡，表示你們的戀情順利發展，沒有什麽阻礙。

夢見暗戀的人對你很熱情，表示你有可能被暗戀的人出賣，或者是他對你的感情已經變質了。

夢見和暗戀的人關系很差，代表你的人際關系會轉好，還有你和對方的關系有可能以另一種形式出現。

夢見和暗戀的人關系很好、相處得很開心，是反映了你現在寂寞的心態。

夢見和暗戀的人結婚，則代表你和他的關系已經劃清界線，你是完全決絕的了。

好壓抑呀真心覺得

搵我傾下計

我地係到講定用tg 我冇所謂

tg我秒你機會會高啲 呢啲唔係成日上
你想既你俾我 我加你

請加我

大家一齊

呢度第一pair出現了？

解夢

要唔要幫你搵

hehe我唔啱

人地巧靚仔架講呢d

佢做0仔得唔得先

上一次係呢隻 同佢WhatsApp講過一次

如果在夢中看見對方離你遠去，代表實際上你和他是有機會發展的，隻是你常常錯失機會而已。

咁你tg問下人啦

幫我問 尷尬😳

我都摸唔透呀
係咪真係有機會出現過俾我錯失過
成日覺得 未去到一定掂既情況
所以都無去一野拖一野錫
明示暗示都有 不過未表白

試咗先 邊個會知未來係點架

我真係好辛苦⋯⋯
我同我男朋友都唔算鍾意鬧交既人 所以表面上冇咩大矛盾
但佢成日忽冷忽熱 一時好sweet一時又好冷淡
咁我見佢咁就改下自己 唔好秒回唔好成日熱情 睇下好唔好d
好返一排又差返 反反覆覆咁 wta個氣氛成日好怪
永遠傾唔到一個話題好耐 明明我講緊開心野
佢一句「咁咪好」又end左個話題
我真係好辛苦
其實暗示左好多次溝通上既問題 都見到佢有改少少
但d忽冷忽熱開始令我懷疑佢係咪愛我
唔知錯左係邊⋯⋯都唔知點改
我好愛佢

要大家夾下磨合下 大家攤出黎講啦

女神小背心加埋黑色bra 好正
利申無圖

cyin

攤過啦
重點係佢真係可以唔出聲架⋯⋯完全傾唔到
講緊係面對面
講完一句「唔會既/唔係咁既」就完
改就改左少少咁啦 但覺得佢根本唔明

咁真係好難知佢諗緊咩

我好盡力開新話題架⋯⋯
但每次都係咁
忙係咪一個藉口⋯⋯
我越忙越掛住佢

男和女是不同的 好似係

佢就係鍾意收收埋埋既人
依家有時頂唔順佢太耐先覆會撒嬌講多句「咁耐唔覆我架會掛住你架」
跟住佢就會ignore左我原本同佢講個句 覆我「岩岩做緊運動」咁⋯⋯覆返上面有幾難
有懷疑過佢唔愛我 但上次去完旅行feel到佢有愛又好照顧我 雖然呢排佢去intern 兩個月冇見
好辛苦啊

佢係啊⋯⋯但咁唔通唔講野咩

這就是愛啊

你係邊到睇到有？
其實有時覺得只係我睇唔到佢既愛 我有反省架
會唔會佢做左對我好既野只係我唔知

可能係佢做咗少少 已經覺得做咗好多

how

有人了

無人了

應該係掛
唯有我都習慣下啦

宜家d的士佬，小巴佬，正仆街含家鏟，佢老母臭閪 ，隻小巴賤種小路出， 人哋架車響快線沖緊落嚟，屌你老母小巴賤種仲要響小路出， 再cut兩條線去快線， 打橫停撚咗喺度啊，屌你老母你拍戲吖 我就坐喺架小巴上面呀， 架車如果停唔撚切我就gg那

我其實聽過有男仔淨係鐘意見面時先sweet既
或者你試下搵下佢pattern ，了解下佢過去睇下點解會咁

份intern唔你hk返？

唔係

d的士佬，小巴佬 新產品？

嗰d人乜野心態

新產品？

人哋喺你後面 你行得慢 人哋咪cut出嚟過你囉 你又唔撚抵得 又要cut出嚟頂撚住佢 條路你嘅咩 好撚仆街

Ho mean

依次我係坐後車車頭，又爭d撞，次次新鮮

Cyin去街都唔上水

圓扑扑圓d定圓姑碌圓d？

dllmch

櫃員機最撚圓啊屌佢老母

fat

大把呢啲人 放鬆啲啦香港人

大咕窿圓啲

褲穿窿

借grant loan

人？

人！

guy

unknown

呢幾日返工就黎做到死 屌

想偷都唔得 每日d野排山倒海咁黎
做慢d又收唔到工

唔押韻既
Not alone就得

加油 記得返工 排舞 訓覺都要落力
珍惜休息既每一刻

我以為窿就得

去開窿

I'm alone

做男人唔可以咁隨便 係窿就得

hello

今日射得爽唔爽

好多不死人 仲射返我

可以外賣2件放心口 走膠袋回家食

上次我玩都係咁 on9明明死左都仲射

娘娘

曬命

填form la

舉曬槍仲比人射

我連入會資格都冇

No common sense

又到星期五

最仆街係 個活動唔俾帶私房野 有人帶

荔枝特飲得唔得

冇飲過

係 未飲過

攞個好d既角度影返張ig屋邨相

你又知？唔記得你衰咩了

我飲過菠蘿特飲囉
幾好味既

井字型公屋

出黎做野就無得好似咁貪心 百足咁多抓

岩岩見到ex同新仔up相 個心好亂

一齊5年 覺得太似屋企人分手 同新仔就唔會？

呢張還好

唔好亂咁大規模貼圖
搏人block 搏俾admin block咩

成人台

唯有用時間沖淡

For what use?

好想知你幾歲

認真？

李c煙

ip刀5洗check

Red bull好似無咩用 可能通常只係飲一罐

親眼望炒車 驚左一驚

悶

Hi

操班比人扣假，無得見女友，真係慘撚過食屎

豬隊友？

見邊一個女友？

失眠hohoho

訓左15分鐘 又醒

賠左幾多

無心睡眠

你女神當咗你係中央空調 點做好

即係點？

閂左去

唔受你flirt 但又同你傾計咁

好憎呢啲人

咁樣唔係當你中央空調la

但佢似係當我普通朋友咁 好難再進一步

憎我定我女神

No feel啫 唔係中央空調

廣告？ 冇feel 就是最好feel

我被block了 ？

靜靜呢

冇喇

Dun cry

好耐無見

我想再進一步佢都唔理我
佢有講過我似中央空調

點解自己咁撚犯賤 明知對方係個仆街都仲死埋去

醒返咪得

人生如夢

係咪俾到中央空調既感覺人地好易知
一係你有但你feel唔到
一係佢ff又或者誤解中央空調既定義有幻覺

咁後退喇

乜你平時瞓㗎咩

變返正常作息好耐啦

但你失眠

就係醒唔到

俊明消失了？

明知對方有野呃緊自己都扮唔知 我唔想變返自己一個

我想架？

之前佢get 出黎 可能我都有啲 但而家想改會唔會太遲

已死

請尊重！謝謝！

實驗下就是

可以改 但無得expect佢自動波明囉

鼻敏感加氣管敏感 仲可以用咩唞氣

人工造口

裝返個腮 有無睇醫生

呼吸機

飲管

腮

瑞士山區肺

你聽不到又怎算

又改名

晚上大家好

想失也無可失這刻我也曾賺了溫暖

瓜b 今日點啊

不好

點算

轉運

幫佢轉

有無選擇題

今年是咪相沖

性交

去跑步

咩事幹了

老了

靜咗好多

落樓下捉棋

扑扑咁早瞓

靜靜好無

阿伯

年紀大 機器壞

殺手

落樓捽下腳趾又一日

非洲嗰邊

重口

要屌下廢青，入酒樓妹返半日先完美

唔啱音，重作

酒樓妹

好靜

如果一個人叫你比d時間佢 仲好無日日搵佢
會唔會覺得好大壓力 定潛台詞其實已經等於收左皮?

不嬲腳甲屎當零食

冇聲絕境

Nigga

日日就唔好了

Blue monday to wednesday先好d
其他日子大家都去kai心kai心

黑nigga

以前一日幾個po
大家都忙了

衰d自己野，平時老細當睇唔到，今日就比人拎黎抽插

我喺河邊隻大笨象到 見到咆哮下

仲差咗
一係你用個新嘅melody唱嚟聽下

出學堂就會好d

廢青唔落樓嘅 酒樓啲二手飯唔夠妹半日

teeth

M記

克Nigga

新人留名

咁多錯 lm睇答案

以為估中有1q添

不了 too gay

0.7既鉛芯都唔會入到0.5既鉛芯筆

我都係新人

今日新人

嗯

問題係

用車床車下就可以了

...............

今日廢老

你簡直係新過我

不了

竟然未瞓

有無人有睇入住請敲門

明日黄花

我

好好笑mcm

有少少複雜
我理解唔到

你理得我

你開心就好了

Korean drama？

又想開鳩我波

到我

咩交通工具最肥？

Made in Hk

有晚睇完 耳邊有sip sip聲 搞住曬

姐係話我粗？

唔開係都會炒粉，駛鬼

Viutv？

我打到你啪啪聲添啊

快d啪啪我

你試下同佢傾計嘛

係呀

我跟唔上個邏輯
答錯，不過中咗少少野

快d估
5分鐘後開估

又2點lu

yes，交通工具
你答嘅野有樣野係中咗

做緊咩

air bus

聽唔明

睇緊求職網 各位都好得閒

快d估

醒喎

殊

no

fg

唉 我phone in完1個月仲未有回音

直升機